薛之謙算唔算超越左全盛時期既周杰倫

呀叔先會聽周杰倫

大陸狗
薛之謙?

呢條友邊撚到可以同周董比？
淨係得啲On9細路女至鐘意

佢唱歌仲衰過姐倫

算

係

香港除左班支那狗有邊個識佢？

邊個黎

台狗姐倫為左人仔賴大陸狗屎忽

周杰倫d歌可以聽一世，
薛之謙只會聽一時

冇得比喎 杰倫多咁多唔同類型作品 薛仲局限左係情歌裡面 同埋近期出個隻碟都冇前個兩隻咁cum聽
利申：薛之謙fans

體育台

樓上好多細蚊仔盲反樓主同薛之謙 我諗佢地除咗演員肯定一首都未聽過

同周杰倫有得比咩?

重點

正如你唔會拎supper moment 黎同beyond 比
唔係唔好聽 唔係唔正
但真係冇得比

條友情歌係唔錯 作詞都ok
不過歌路太窄 唱功都唔見得好過姐撚
講創作差幾皮tim

超越左啦

識聽音樂嘅會覺得周董嘅歌好特別，唔多花巧但聽落去好舒服亦都有好多神作例如黑色幽默，不過佢唱歌喺比較一般，但薛之謙chok把磁性聲

周杰倫代表左一代人，創造左一種屬於佢既風格

薛之謙做得到先再講啦

黑色幽默我覺得聽落唔太舒服，星晴，梯田，一九四三依幾首聽落特別舒服同自然

佢咬字清楚過周杰倫

薛之謙 華晨宇 李榮浩
黎三個我認為都超越咗

乜水黎

夾埋都超越唔到啦

李榮浩=薛之謙>周屌

Who?

咪撚搞笑啦
佢既演員 紳士 你想要我怎樣 係唔錯
但點同周杰倫比
周經典歌用手指腳趾加埋鼻毛都數唔曬
又引抽

系 beyoung呢d垃圾真系無得同super movement比

除左首簡單d之外未聽過其他

首你還要我怎樣聽能到我喊

淨係中國風都屌打哂三條友所有
情歌唔講 rap唔講

就是開不了口讓她知道 一句屌打哂成首

兩個都有聽 但我會揀周董

華晨宇唱功>all

除左中間個件聽過下
另外兩件直頭唔知乜水黎

你還要我怎樣

哭腔

搵到隻碟贏到11月的蕭邦再講

以人氣黎講 薛係勁d而家 但味勁得過周董

邊位？未聽過

CHING昏迷左幾耐

最新淨係識李榮浩